有無人知個2mbps plan穩唔穩定

睇下YouTube會唔會都load好耐又斷斷下
用緊垃圾3想轉台

穩定地慢

Smt？ 2Mbps睇720P都晤洗點Load， 但睇1020就要Load

係smt 打漏左自
唔該哂巴打

數記其實都幾穩定

鎖2Mbps既
唔洗load 720p都算係咁

但要每次睇片set 720p會好煩